出得嚟行預左要還

發現開錯台
出嚟搞政治，對抗呢個中共痴線政權就應該預左比人秋後算帳，6年係多，但家下執政黨係中共，如無意外之後幾十年都係。
老實講大把人比中共搞死過，又軟禁又被自殺，起碼你6年後出嚟又一條好漢，滿滿的光環，全香港都記得你個名。
但係前排跟你地去衝擊政府，集會遊行要入獄果班後生仔呢？無人記得無人提，出到嚟只係一個有案底又無工作經驗既人。公平咩

6年？可能6日後已經冇人提啦